{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_009466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/TOTEME/GM0023101882572/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Two-Tone Turtleneck Knit - Navy"
    },
    "text": "TOTEMEはスリムなシルエットで体型をカバーしてくれるセーターを製造しているブランドです。 タートルネックに重ね着したような効果を与えるこのセーターはシックな色にデザインされています。 マッチしやすいアウトラインが独特なのが特徴で、様々なアウターと調和することができます。 こちらの商品は表地として100%毛を使用しており、洗濯はドライクリーニングをお勧めしています。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があり、ボタンやアクセサリーはアルミホイルで保護する必要があります。 もし毛皮や毛が付着しているなら、取り外してドライクリーニングした方がいいですよ。 汗がたくさんついたり水に濡れた場合は速やかに洗濯してください。裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけた方がいいです。 摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このブランドの名前は何ですか？",
            "answer": "TOTEMEというブランドです。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのような効果を与えてくれますか？",
            "answer": "スリムなシルエットで体型をカバーしてくれる効果があります。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのような色でデザインされていますか？",
            "answer": "シックな色でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "このセーターはどのようなアウターと調和することができますか？",
            "answer": "様々なアウターと調和することができます。"
        },
        {
            "question": "このセーターの素材は何ですか？",
            "answer": "表地として100%毛を使用しています。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "取り外してドライクリーニングした方が良いです。"
        },
        {
            "question": "汗や水に濡れた場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "アイロンが必要ですか？",
            "answer": "裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけると良いです。"
        },
        {
            "question": "摩擦により毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 345
    }
}